華潤電力

幾時先跌落10蚊
次次想穿52週低位成班人入貨

10蚊完會仲有得跌，跌到有5厘息就升